{
    "quizzes": [
        {
            "id": "qOyiyCBnxs",
            "title": "OWASP TOP 10 - Injection QUIZ",
            "description": "Test your knowledge on injection vulnerabilities with this OWASP TOP 10 quiz. From SQL injection to command injection, this quiz covers the most common types of injection attacks outlined by the Open Web Application Security Project (OWASP). Challenge yourself to identify the vulnerabilities, understand their impact, and learn how to prevent them. Dive into this quiz to sharpen your skills and fortify your defenses against injection attacks in web applications.",
            "questions": [
                {
                    "id": 1,
                    "question": "\"|/bin/ls -al\" is a payload for which injection attack?",
                    "options": [
                        "SQL Injection",
                        "OS Command Injection",
                        "HTML Injection",
                        "All of the above"
                    ],
                    "answer": "OS Command Injection"
                },
                {
                    "id": 2,
                    "question": "LDAP stands for",
                    "options": [
                        "Lightweight Directory Access Port",
                        "Lightweight Dictionary Access Port",
                        "Lightweight Directory Access Protocol",
                        "Lightweight Dictionary Access Protocol"
                    ],
                    "answer": "Lightweight Directory Access Protocol"
                },
                {
                    "id": 3,
                    "question": "Which of the following is most common intercepting tool?",
                    "options": [
                        "Commix",
                        "BeEF",
                        "Burp Suite",
                        "SQL Map"
                    ],
                    "answer": "Burp Suite"
                },
                {
                    "id": 4,
                    "question": "Which of the following automated tools are used for SQLi attack",
                    "options": [
                        "sqlmap",
                        "commix",
                        "Wireshark",
                        "BeEF"
                    ],
                    "answer": "sqlmap"
                },
                {
                    "id": 5,
                    "question": "Which of the following are SMTP Header:-",
                    "options": [
                        "FROM",
                        "TO",
                        "CC",
                        "All of the above"
                    ],
                    "answer": "All of the above"
                }
            ]
        },
        {
            "id": "jGsTxtasbF",
            "title": "Bài kiểm tra An Toàn Thông Tin",
            "description": "Đây là bài kiểm tra An Toàn Thông Tin HCMUTE",
            "questions": [
                {
                    "id": 1,
                    "question": "Điều nào sau đây KHÔNG đúng khi nói về lỗ hổng Zero-day",
                    "options": [
                        " Là lỗ hổng nhà sản xuất chưa kịp vá",
                        " Là lỗ hổng nguy hiểm khi tấn công vào hệ thống chưa có giải pháp bảo vệ",
                        "Là lỗ hổng hacker chưa công bố rộng rãi",
                        "Là lỗ hổng phá hoại hệ thống trong vòng một ngày"
                    ],
                    "answer": "Là lỗ hổng phá hoại hệ thống trong vòng một ngày"
                },
                {
                    "id": 2,
                    "question": "Các giải pháp mã hóa KHÔNG đảm bảo được tính chất nào sau đây",
                    "options": [
                        "Tính xác thực",
                        "Tính xác thực",
                        " Tính sẵn sàng",
                        "Tính bí mật"
                    ],
                    "answer": " Tính sẵn sàng"
                },
                {
                    "id": 3,
                    "question": "Đảm bảo dữ liệu không bị sửa đổi trong quá trình lưu trữ hay trong quá trình truyền qua mạng bởi những người dùng không hợp pháp gọilà?",
                    "options": [
                        "Non-repudiation",
                        " Availability",
                        "Confidentiality",
                        " Integrity"
                    ],
                    "answer": " Integrity"
                },
                {
                    "id": 4,
                    "question": "Mục đích chính của chương trình nâng cao nhận thức bảo mật là?",
                    "options": [
                        "Rootkit",
                        "Code Red",
                        "Ransomeware",
                        "Logic boom"
                    ],
                    "answer": "Ransomeware"
                },
                {
                    "id": 5,
                    "question": "Phương pháp nào sau đây là TỐT NHẤT để giảm hiệu quả của các cuộc tấn công lừa đảo trên mạng?",
                    "options": [
                        "Phần mềm chống lừa đảo",
                        "Xác thực 2 yếu tố",
                        "Đào tạo nâng cao nhận thức người dùng",
                        "Quét lỗ hổng cho hệ thống định kỳ"
                    ],
                    "answer": "Đào tạo nâng cao nhận thức người dùng"
                },
                {
                    "id": 6,
                    "question": "Rủi ro chính từ việc sử dụng phần mềm lỗi thời (outdated software) là gì\n",
                    "options": [
                        "Nó có thể không còn được hỗ trợ bởi các nhà cung cấp",
                        "Nó có thể không có các tính năng bảo mật hiện đại nhất",
                        "Nó có thể không có tất cả các tính năng bạn cần",
                        "Có thể dễ dàng xâm nhập hơn phần mềm mới hơn"
                    ],
                    "answer": "Nó có thể không còn được hỗ trợ bởi các nhà cung cấp"
                },
                {
                    "id": 7,
                    "question": "Nếu bạn chia sẻ quá nhiều thông tin trên phương tiện truyền thông xã hội, bạn có thể gặp rủi ro gì?\n",
                    "options": [
                        "Mã độc (malware)",
                        "Đánh cắp tiền",
                        "Ransomware",
                        "Tấn công giả mạo (Phishing)"
                    ],
                    "answer": "Tấn công giả mạo (Phishing)"
                },
                {
                    "id": 8,
                    "question": "Điều nào sau đây đúng khi nói về tấn công làm tràn bộ đệm (buffer Overflow)\n",
                    "options": [
                        " Ghi đè các giá trị lên các biến của chương trình nhằm thay đổi hành vi của chương trình theo mục đích của kẻ tấn công",
                        "Xảy ra do kiểm tra dữ liệu đầu vào không đầy đủ hoặc bị bỏ qua",
                        "Xóa dữ liệu người dùng",
                        "Kẻ tấn công gửi các chuỗi dữ liệu lớn làm tràn bộ đệm đã được thiết kế cho chương trình"
                    ],
                    "answer": "Kẻ tấn công gửi các chuỗi dữ liệu lớn làm tràn bộ đệm đã được thiết kế cho chương trình"
                },
                {
                    "id": 9,
                    "question": "Câu nào sau đây KHÔNG phải là một cơ chế điều khiển truy cập?",
                    "options": [
                        "Mandatory Access Control (MAC)",
                        " Attribute Based Access Control (ABAC)",
                        "Subjective Access Control (SAC)",
                        "Role Based Access Control (RBAC)"
                    ],
                    "answer": "Subjective Access Control (SAC)"
                },
                {
                    "id": 10,
                    "question": "John muốn thêm luật (rule) vào ACL cho tệp script00.sh để cấp cho student04 quyền đọc và ghi đối với tệp đó. Lệnh nào sau đây được thựchiện?",
                    "options": [
                        "getfacl  -m  u:student04:rw-  script00.sh",
                        "setfacl  -m  u:student04:rw-  script00.sh",
                        " setfacl  -x  u:student04:rw-  script00.sh",
                        "getfacl  -x  u:student04:rw-  script00.sh"
                    ],
                    "answer": "setfacl  -m  u:student04:rw-  script00.sh"
                }
            ]
        }
    ]
}